有無人有恐男症or恐女症？

利申 本人自細讀男女校
覺得同同性傾偈都唔係好交到心
對異性更加係恐懼
睇太多新聞，上太多高登連登，覺得啲靚又好唔靚都好，同你傾偈嘅異性就係有企圖
出嚟搵工又比啲好smart 嘅人呃過（利申本人肥毒柒），所以對呢類人係極度恐懼
有冇人有啲咁嘅經歷而家又正常返？

自己平時喺網上都有識啲異性朋友，都好傾得計
但一去到現實就完全係恐懼
唔知係咪對自己太無自信
但兩登名句又話毒撚最忌有自信

毒撚開post無人理

點解要比負皮

因為月薪一萬元

社交恐懼？

個名亂改

唔知算唔算
對同性無咁抗拒，但亦都無一個到交心嘅地步
而異性就 唔知係咪上兩登上到有被害妄想症

不嬲都覺得高登連登啲野信一成就算 小眾人組成既社群好難反映到真實生活

我都有咁諗
但我發現身邊真係好多人都有上連登